[OT]誠徵今晚任何7 人硬地足球場紙2100-2300一張

誠徵今晚任何香港/九龍區 7 人硬地足球場紙2100-2300一張 價錢請PM我

如有違版務 請告知並會儘快關PO

PISH

PISH +2

PISJ +3